獨立調查委員會 應該由咩人組成？

如果實行倒

肥彭

五大訴求，缺一不可

Icac 係咪都唔可信

陳同佳

胡國興
美國參議員

我接受到有獻世派入去 不過唔可以揸旗

王喜

習近平 彭斯 安倍晉三 金正恩 蔡英文 林志偉

直接紐倫堡大審判啦